黃之鋒呼籲簽署德國版香港與人權法案

12月25到期

教學：
快!快!快!
而家得未過萬

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

簽署link

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推！
港人最愛嘅懶人包
德軍來了我帶路

已簽
推

Push

已簽 推

得左膠國 唔抱期望

push

推

共青團tg group
右下discuss
一齊入去整旺個群

各位手足唔好咁快玩死個群
之前大家狂sd甴近平J圖會比人block

留名返屋企簽

已簽
不過德國真心廢廢地
明明憎納粹但就同新納粹咁fd

西女人係廢
但國會好似埋怨緊條西女人奶共唔出聲
所以係有機會既

推推推 簽簽簽

屌你老母,複雜到啊
on撚9,搞撚到燥底
不過無計啦
事關重大,希望各位一路簽一路屌

聽日有社福集會阿！

有教學

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

gphone 一出聲，個數字短時間爆升

我一直覺得德國班野唔係憎納粹先唔准人講納粹

台仰幾時可以發揮影響力

簽晒佢呀

Done
大家快D簽

講真2min 就得

而家有15000,仲差35000
快快快

唔好理,簽左先.

pish

推呀

簽名

啱啱簽咗 推

其實吾難，將條link放響google chorme開，會問你翻唔翻譯做中文，翻譯左就填得

大家快d簽

仲有兩萬，25號截止，快快快

已簽 幫推

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

推post
快簽

仆你個街朝早簽2萬6定8而家先3萬1

其實用google chrome去開個網址，再用google chrome入面有既google translate，登記番自己電郵資料，再確認番個電郵，然後去簽就攪惦，教學都唔洗睇

香港金總終於接受網上會員申請啦

已簽

差15500，唔好停

大家快簽, 簽左既叫朋友簽

推 大家快簽

再推

而家37000, 再推

推！！